屋企附近地盤打樁聲嘈到人都癲

每打一下 個心跳一下 就快有燥狂症

Ching住邊？
我屋企隔離都係

再罵我報驚

鑽石山 u呢清

佢唔係啪啪啪啪咁秒速打樁， 而係dum, dum, dum比較慢， 但好撚入心入肺 骨都震埋個隻

認真 去投訴 佢地驚過你

樓主呢個鐘數喺屋企

人肉打樁

地盤喎 大工程 大公司喎

yes 迫我呢個廢青毒撚出街

原來就係你呢d人成撚日去投訢

用屎眼睇野?

笑左 你係咪真係走左去投訴 真係收到消息要做野

平日開工係可以嘅
星期日就唔得
要投訴去環保署

琴日搭車經過見到佢用隔音布隔音
個樁機每打一下塊布就震一下
我唔明點解淨係樁機附近會開左個窿
其他就包到實一實
部樁機係支那上海野係咁架啦
搭車塞係嗰到車窗係咁震

唔係嫁都 收到投訴點都要做d野
樓主係咪六合街附近？

除咗驗分貝都冇嘢做到
星期一至五唔會停工

打樁 佢係指定時間打

你吹佢吸脹

香港管聲唔管振是真